翻睇一套舊電影....好似睇香港預言咁

果套電影就係阿凡達

香港有好大既利益
納美人既居住地下面有好值錢既礦石

被清洗，被統治
被屠殺

一步一步侵蝕，不斷立惡法
用推土機清除聲音樹

示威，抗爭
反擊，消滅入侵者

黑警話止暴制亂
上校話以暴制暴

18區開花
15族合力反抗

200萬人示威
2萬戰士

彈珠對自動步槍
弓箭對飛機大炮

下面既仲會唔會發生？
自然界既反撲，無限兵力支援
將地球人趕出潘朵拉星

好浪漫 個現實係好多族都死晒